荷蘭史上五大偉人 水土不服

1. 雲迪克
2. 雲佩斯
3. 雲達沙
4. 雲尼斯達萊
5. 雲邦荷斯
Honorable mention: 告魯夫(非雲)

荷蘭最偉大嘅，係三棍俠

1. 陳百祥

單丸男？

冇雲加？

雲邦美？

雲堅基爾?

Sneijder？

1. 雲加
2. 雲加
3. 雲加
4. 雲加
5. 雲加
Honorable mention: 雲加 (多雲)

雲百祥